Ten pokoj je moderní , naprávo je jedna skřiň , ten skřiň je velky , na skřiň je staré radio , visi skříň je stul , na stole je barevné televisé .
Nahoře je bilá lampa , a vzadu uproštřed je velké okno .
Uprostřed je červene křeslo .
Nalevo je heske kočka obraze a muj postel .
